\documentclass[10pt, a4paper]{article}

\usepackage{titling}
\newcommand{\subtitle}[1]{%
  \posttitle{%
    \par\end{center}
    \begin{center}\large#1\end{center}
    \vskip0.5em}%
}

\usepackage[dutch]{babel}
\usepackage{a4wide}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath,amssymb}
\usepackage{amsthm} 
\usepackage[official]{eurosym}
\usepackage{url}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\newcommand{\NN}{\mathbb{N}}
\newcommand{\ZZ}{\mathbb{Z}}
\newcommand{\RR}{\mathbb{R}}
\newcommand{\QQ}{\mathbb{Q}}
\newcommand{\CC}{\mathbb{C}}
\newcommand{\EE}{\mathbb{E}}
\newcommand*\diff{\mathop{}\!\mathrm{d}}
\newcommand{\A}{\mathcal{A}}
\newcommand{\N}{\mathcal{N}}
\newcommand{\norm}[1]{\left\|#1\right\|}

\newtheorem{stelling}{Stelling}
\newtheorem{lemma}[stelling]{Lemma}
\newtheorem{propositie}[stelling]{Propositie}
\newtheorem{gevolg}[stelling]{Gevolg}
\theoremstyle{definition}
\newtheorem{definitie}[stelling]{Definitie}
\newtheorem{voorbeeld}[stelling]{Voorbeeld}
\newtheorem{opgave}[stelling]{Opgave}
\newtheorem{rmk}[stelling]{Opmerking}

\linespread{1.1}
\setlength{\parindent}{0pt}

\title{\textbf{ Uitslag \\ Landelijke Interuniversitaire Mathematische Olympiade \\ 2019}}
\date{}

\begin{document}
\maketitle

\vspace{-2.5cm}
\begin{table}[h]
    \hspace{-2.9cm}  
    \begin{tabular}{ c  l  c | c  c  c  c  c  c  c  c  c  c  c  c | c }
\textbf{Rang} & \textbf{Teamnaam}                      & \textbf{Universiteit} & 1  & 2  & 3  & 4  & 5  & 6  & 7  & 8 & 9  & 10 & 11 & 12 & \textbf{Totaal} \\
\hline
1    & Team Harold                   & UU           & 7  & 8  & 10 & 10 & 4  & 9  & 10 & 7 & 10 & 4  & 1  & 2  & 82     \\
2    & LIMOnadenadeLIMO              & UvA          & 10 & 10 & 9  & 6  & 10 & 9  & 2  & 5 &    & 4  &    & 3  & 68     \\
3-4    & Tafel Lekker! \footnote                 & RUN          & 6  & 3  & 10 & 9  & 10 & 8  & 2  & 1 & 10 & 4  & 1  & 1  & 65     \\
3-4    & DESDArtes                     & RUN          & 1  & 10 & 8  & 10 & 6  & 9  & 10 & 0 & 10 & 1  &    &    & 65     \\
5    & $\div$ \& conquer                  & RUG          & 1  & 4  & 10 & 10 & 10 & 7  & 10 & 7 & 3  & 1  &    & 0  & 63     \\
6    & Clopenminded                  & KUL          & 7  & 6  & 9  & 6  & 7  & 7  & 6  & 0 & 10 & 4  &    &    & 62     \\
7    & Harnew                        & UU           & 1  & 3  & 8  & 9  & 10 & 10 & 5  & 8 & 3  & 4  &    &    & 61     \\
8-9    & sub2pewdiepie                 & UvA,TU/e     & 1  & 9  & 10 & 7  & 3  &    & 10 & 7 & 10 &    &    &    & 57     \\
8-9    & CHautsjie                     & TUD          & 9  & 4  & 0  & 10 & 4  & 8  & 10 & 0 & 10 &    &    & 2  & 57     \\
10   & Finitistische alterende groep & UGent        & 9  & 0  &    & 3  & 8  & 8  & 10 & 7 & 3  & 4  &    &    & 52     \\
11   & PIZZA                         & UvA          & 1  & 6  & 9  & 3  & 6  & 3  & 3  & 0 & 9  & 1  &    &    & 41     \\
12   & Wiskoende                     & UL           & 0  & 3  & 0  & 10 &    & 9  & 10 & 3 &    &    &    &    & 35     \\
13   & Niet-Triviaal                 & UvA          & 8  & 4  &    &    &    & 8  & 3  & 3 & 3  & 4  &    &    & 33     \\
14   & MaSaLaMi                      & UvA          & 7  & 7  & 1  & 2  & 10 & 3  & 2  & 0 &    &    & 0  &    & 32     \\
15   & Dubbel Jortogonaal            & TUD          & 1  & 1  & 0  & 0  &    &    & 10 &   & 10 & 4  &    & 0  & 26     \\
16-17   & Perelmannen                   & UT           & 3  & 4  & 1  &    & 1  & 3  & 5  &   & 3  &    & 0  &    & 20     \\
16-17   & n=2 dan alles oké             & RUN          & 0  & 0  & 2  & 0  & 1  & 3  & 6  &   & 6  & 2  & 0  &    & 20     \\
18   & Viergroep van Klein           & UvA          & 1  & 4  & 0  & 0  &    & 8  & 1  & 5 &    &    &    &    & 19     \\
19   & team Nade                     & UvA          & 1  & 0  & 0  & 1  & 0  & 2  & 10 &   & 2  & 0  &    &    & 16     \\
20   & Alfa                          & UvA          & 8  & 0  & 2  & 4  &    &    & 0  &   &    &    &    &    & 14     \\
21   & Je Moeder                     & UL           & 0  & 3  & 9  & 0  & 0  & 0  & 1  &   & 1  &    & 0  &    & 14     \\
22   & Limosinus                     & UvA          & 0  &    & 0  & 2  & 3  &    & 6  &   & 1  &    &    &    & 12     \\
23   & Goeie Vraag                   & TUD          & 1  & 1  &    & 0  &    & 3  & 4  &   &    &    &    &    & 9      \\
24   & Algebro's-$\pi \RR \mathcal{A} \mathcal{T} \epsilon \mathbb{N}$           & UvA          & 0  & 0  & 0  & 3  & 3  & 0  & 0  &   &    & 1  &    &    & 7     
  \end{tabular}
\caption{Ranglijst binnen mededinging teams}
\end{table} 

$^1$ Voor de volledigheid de naam van de $3^{\text{e}}$ plaats: \\
\small \emph{50 gram citroensap, 50 gram water, 100 gram suiker, 250-350 gram fruit naar smaak, +/- 1 liter water. Breng 50 gram water met het citroensap en de suiker aan de kook en laat dit een minuutje doorkoken. Laat afkoelen. Bewaar de siroop in een glazen pot of fles in je koelkast tot gebruik. Pureer fruit naar keuze met de siroop in een blender of met de staafmixer. Zeef de fruitsiroop en doe deze in een kan of fles. Voeg ijskoud water toe. Begin met 750 gram en proef wat je lekker vindt. De hoeveelheid water is afhankelijk van het soort fruit en de rijpheid van het fruit. Ook je persoonlijke smaak hierin is nogal verschillend. Je kan er altijd wat meer water bij doen. Hou er rekening mee dat als je veel cruched ijs gebruikt je de limonade wat sterker moet maken omdat het ijs de limonade ook nog verdunt. Tafel Lekker!}

\newpage

\begin{table}[h]
  \hspace{-2.9cm}  
  \begin{tabular}{ c  l  c | c  c  c  c  c  c  c  c  c  c  c  c | c }
    \textbf{Rang} & \textbf{Teamnaam} & \textbf{Universiteit} & 1 & 2 & 3 & 4 & 5 & 6 & 7 & 8 & 9 & 10 & 11 & 12 & \textbf{Totaal} \\ \hline

1 & Hunktor   the Functor's \footnote& RUN                           & 5        & 8 & 7  & 9  & 8  & 10 & 10 & 8  & 1 &    &    &    & 66    \\
2 & ZFNee                                                             & UL                            & 7        & 7 & 10 & 6  & 9  & 9  & 5  &    & 3 & 4  & 1  & 0  & 61   \\
3 & Saskia en Tim        \footnote                                             & TU/e                          & 7        & 4 & 0  & 10 & 6  & 7  & 10 &    &   & 4  & 4  & 0  & 52     \\
4 & Boze-Einstein                       \footnote                              & UL                            & 1        & 8 & 10 &    & 5  & 3  & 1  &    & 3 & 1  & 0  & 0  & 32       \\
5 & Merlot                                                            & UvA                           & 8        & 5 & 1  & 6  &    &    & 5  &    &   & 4  & 0  & 1  & 30      \\


  \end{tabular}
\caption{Ranglijst buiten mededinging teams}
\end{table} 

$^2$ Voor de volledigheid de naam van de $1^{\text{e}}$ plaats: \\
\small \emph{ Hunktor the Functor's LIMO Limerick Legends\\\\Naar Amsterdam vanuit Nijmegen\\waar de LIMO dit jaar is gelegen\\Wij willen vandaag\\een logicavraag\\en niet nog eens matrices vegen\\\\De LIMO is in Amsterdam\\We weten waar ieder voor kwam\\Bij het middagmaal\\wilen wij allemaal\\pasta op de boterham\\\\Too bee or not too bee\\Die vent is echt niet oke\\Houd hem in het oog\\roep een psycholoog\\Hij moet nog een act of drie mee\\\\In Göttingen, ver van Berlijn\\Woonde Christiaan Felix Klein\\Hij zette in gang\\het Program Erlang\\En dat vinden wij allen fijn\\\\Er is iets wat mij erg stoort\\Het gebruikt van het foute woord\\"Met respect tot"\\krijg ik niet door mijn strot\\"Betrekking'' \ is wat mij bekoort} \\

$^3$ Voor de volledigheid de naam van de $3^{\text{e}}$ plaats: \\
 \emph{Dit team is gesponsord door Saskia en Tim}\\ \\
$^4$ Voor de volledigheid de naam van de $4^{\text{e}}$ plaats: \\
\emph{Boze-Einstein in de Hausdorff}


\end{document}